goal.com 個app 係咪冇咗中文版

得英文新聞

Goal用嗰啲英文唔係好難姐